唔係批評asso嘅人，但同佢地做gp project我好大壓力

同我一組個個asso上來嘅女仔，同我做中文project個陣，文意、邏輯不通，勸佢改，又係度defend自己無問題，要同佢炒曬大交禁先肯改番好，而家workload重＋心理壓力大，真心唔想再同佢做野(表明上fd,唔知走唔走得甩)，sosad

如果你打字都錯同音錯別字，咁其實你都無咩資料講你個朋友。

你On9
Asso上u係elite
個個gpa爆4
你依d dse 7 head又點會理解我地毒asso嘅辛苦同專業

你廢姐

上年都畀隻asso累我

Asso上得罪你牙 屌你老母

建議你唔好讀大學, 唔好搵工

Asso 上返degree 之後畀人杯
BTW 牙你老母

睇你呢段嘢都睇得好辛苦
好彩唔係同你一組

講真我個人認為gpa爆四 compensate 唔到佢同我dse差7分8分

你點應付

我唔覺得有咩問題lo

7，8分又點
咪同你做同學
大個女啦
仲計dse分

自己做囉

我唔係話dse個分係一切，但都反映到佢一部份能力lo
其實個po個重點唔係佢ge能力度，係佢個處事態度lo

Okok
You do her job la

捉字師

因為我以前畀人屌過

其實真係好sad
asso上－＞實力一般（唔緊要，我咪執執佢lo
）
－＞態度唔好（又要幫你改，又要睇你面色）
真心哭左lo

I help you la

dse直上都好多free ride
其實都唔關係咪asso事
另外其實asso都有勁人，只係無派去你果組咁解

asso上來唔一定廢，因為我遇過一個好勁ge,但asso上來(廢）＋態度唔好，真係喊三聲

真，freerider死全家

冇 好差 好彩有pf

howww